(對聯)發覺法國有國法

接招

蟻多嬲死象

原來汶萊無人來

智力幾多

-40

覺得德國冇得割

差少少，再比心機

引到印度冇人到
屌你老母，我夠知唔岩啦

終覺中國有國中

屌你老母

屌我都諗到依個，但冇意思

不單不丹有丹"畢" (撈既意思)

真係唔明

難看南韓無韓男

個類型係Abcdxdc？
Ab同cd要音要近？

畢竟北極於極北

睡時瑞士無思誰

不單(只)不丹有(仙)丹畢

都係唔撚明

秘撈秘魯會腦痺

懶音mode

不寒北韓心寒不?

落地獄啦你

有仙丹"畢"

"畢"雪糕個"畢"?

亡國旺角有覺望

出征出精有精出

人地唔撚明就叫人落地獄

太過泰國有國泰

本日日本有半日

仆街仆街正仆街

公屋供屋有屋供

你算啦

依個

條友笑撚死我，痴撚左線

長周長洲選州長

只攻子宮有公子

金叔甘肅賣餿柑

你都可以執定行李落去嫁啦

Ben Chow 賓州曬賓周

掘柑掘桔掘金桔

北杏不幸有幸不？

胸姦空間有間空

實驗實現知現實

法國發覺有國法

其中一個負皮一定係你比
智力低唔好嬲豬啦

原來蚊來源於文萊

朗度拿度朗拿度

手機響鈴來留名

自利智利無利智

覺同國唔同音 下聯無必要跟佢所謂既近音

一旦約旦有彈藥

爸黎巴黎去黎巴嫩
柏霖柏林搵林伯
剛過剛果有果乾

T-back tea bag on black tee

頭兩個字係咪一定要動詞先

公奴勞工冇功勞

英文版

影音影陰有陰影

返返下工9諗出離
其實我覺得頭兩個字同下兩個字差唔多音便可

勿供蜜蜂整蜂蜜

終覺中國無國中

Hot Male Hotmail sees mail hot

不寒北韓冇韓北

哈哈哈哈哈哈哈

知你智利冇理智

國法割髮無髮割

獻

月藍越南有男穴 hehe

緬甸免電

閪人係人唔係人?

爛尾南美冇美男

終覺中國有國中

-此Post已只-

樓主老母係無腦

我嚮中國讀國中

原來仲差一個

發覺法國國法割法

好似對得幾好

唔覺美國有國美

未覺美國有國美

你條柒頭真頭㭍
跟返你個方法
同埋你錯兩個呀，老母要完整對返母老

比利士比利是有屎你比

重* 點 重** 點有點重**

* 音頌
** 沉重個重

慢咗

港女講女無女講

香講香港維港香

公園員工食貢丸

紛藍芬蘭無蘭芬

烏豕豕系烏豕豕

蒲過葡國冇閣蒲

ok

豬嘍樓主冇樓住

嬲豬樓主冇住樓

樓主頭豬係豬頭

又多條智障
唔撚知你邊忽有岩過

可能豬兜先岩你心水啦

曾江憎光見光憎
聽講廳廣變講廳

唔知點解笑到痴撚左線

突然要去冰島倒冰

鐘角中國有國中

笑左

我都笑到停唔到

緣來原來冇來源

屌我又係呢個 國中＝國民中學
不過唔想用中國 除非「那支」係有意思

老豆半禿係咪我都無得救？

原來美國有國美。

ａｂａｂｃｂａ

食包包食飽

原來如來有緣來

1212321

含忍含撚無撚含

其實係咪無人feel到最尾有句
國有國法？

呢個幾好

你老母兮親下廚

國中台灣意思係中學
唔算冇意思啦

（心裹意會）意覺義國無國義 （家國大義）
打仗食下pasta先

我諗起星爺套.....
咁你見唔見到打劫你個人個樣個忍樣呀

樓主樓豬已嬲豬

欽敬陰莖好勁淫
只供子宮比公子

心想心傷便傷心

摟翻柳花生花柳

個腦坐住左

文生紋身上新聞

循個秦國有國秦

法國有國法覺發

希慎犧牲賀新禧

我覺俄國有國鵝

國剩郭靖來靖郭

廢老肺老有肺勞

畢竟黑警背景黑

依加宜家沒家規

據聞居民居民居

屌坐地鐵笑到仆街

余於汝寓娛汝乳

睇過泰國無國泰

警察驚察令賊驚
我贏

泰國嘆過坐國泰

小心小三是三小

呢個聯對唔到架啦 是但啦

未覺美國有味覺
剛覺剛果有乾果
南飛難飛有䧹飛
江門剛瞞有肛門

女友屌你比你屌

油器遊戲有汽油

？

卜心

戇鳩on9on撚9

除左一開始唔係動詞外

尾覺美國無國美

窄窄地頂住先

歸家規家有家規

德島得道求道德

知那支那是垃圾
垃圾用蝗語讀

關倒關島入到關

唔覺中國有王法

100分

屌你 老母 個臭閪

賞花賞月賞秋香

不見波蘭有蘭波

唔覺吳國有覺悟？

論盡倫敦輪敦倫

緣來原來無來源

不經北京屠京北

比利時比利士是你比

比利士比利時是你比
對番 樓主

冰島邊度有兵到

如夢初醒

又南男友有腩

屢有女友又有女

譯做英文係咪：Uncle kim sold smelly orange in gansu?

公司公幹變工幹

而家宜家有家宜
ok嗎？

手臂守鼻用匕首

去親泰國坐國泰

新聞up乜鳩系列

倫敦可敦倫

終覺中國會國終

對聯嘅下聯最後一隻字係要平聲 仄、入聲都唔得

你留返你自己比你屋企人啦

豬講珠港無港豬

都係差少少

官瞠觀塘無塘觀

知你智利無利智

超劣對

未覺美國有國美

歸家窺家有家規

留住樓豬整豬柳

達哥打歌玩哥達

岸久樓主真on9

藥治弱智仍智弱

中山中產生產中

鐘國中國讀國中？

天地地天一天天

屌你多咁隻字都

遊敞油溏買糖油

輪頓倫敦去敦倫…

好彩今日有飯食

波瀾波蘭飛難波

天天運動身體好
早起蟲兒有鳥吃

持武慈母有無遲

痴撚線有d人唔啱字數都Post係咪弱智

黑鮑乞包食黑包

遂使瑞士無思緒

樓主老母畀狗屌

我笑足幾頁

有無咁好笑 琴日派下膠笑到而家

你智力幾多？ 你個句真係on99 人地食句正常好多

奶西舐西有西舐...

對到應一應啦化....